(不死亞視)將派20萬個口罩予港人同捐一千萬港幣給武漢作抗疫之用

如今口罩在香港市場供應短缺，好多香港人為了買得一盒口罩而通宵排隊，近日剛上任亞洲心動娛樂副總裁的林文龍就為大家帶來好消息。林文龍於亞視的新春團拜活動時表示將會搜羅20萬個口罩派給香港人，以解決現時口罩短缺問題。

林文龍表示知道香港人缺口罩，所以亞視非執行董事兼聯席主席賴彩雲賴主席於馬來西亞搜羅20萬個口罩，希望可以下星期運到香港，解決現時口罩不足問題。另外亦會捐一千萬港幣給武漢作抗疫之用。

咁屈機，要撐亞視永恆了

捐1000萬都係唔會比返個電視牌你

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
立刻去聯署！！

Hong Kong Universal Suffrage Plan

亞視仲有一千萬?

好神奇 仲有咁多多餘錢捐比人

香港人:20萬(口罩)
支: 1000萬(人民幣)

要撐番亞視了 可惜冇左電視牌

可能捐款都有分期付款 以年去計

大家一齊Shout 亞洲亞洲

亞視支持度>CCTVB支持度